
                      Excelente pelicula en la que un reparto maravilloso lo componen. Ademas esta pelicula a representado unos buenos efectos especiales y una intensidad en la trama.
        
            